有無人想喊？

本身晚晚已經係床睇住d消息睇到天光先訓到
睇埋喪盡天良既香港政府仲要賣港唔封關免費醫班支那
一車車病毒殺到埋身
本身醫護工作量壓力已經就爆煲
仲要咁樣至香港人於死地
之前d烈士義士變曬condom
人人自危
香港人仲邊有未來？
所以
1.29一定要3罷！

有

嬲到盡頭就忍唔住

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

喊完又嬲
嬲完又喊
好攰

林鄭不得好死

辛苦晒你啦
我都唔知可以講乜嘢好
真係好嬲好嬲好嬲但係又唔知可以做啲咩
香港政府真係連垃圾都不如
根本冇放香港人在眼內

真係唔知做咩好
咁多年第一次有咁既感覺

我親友係醫院工作
慾哭無淚

無助感

好嬲但喊唔出

半年前，成日喊到傻，
覺得香港變成咁，自己就算俾埋條命佢都唔知做到乜野，
但依家又還好喎，至少真係要殺到埋身，港豬藍絲先識醒

喊到仆街

求下大家一齊同醫護罷
亦都希望醫護呢個時候唔好做大愛烈士
唔值得為班惡毒支那咁做

你都唔好番 要留番條命

我實留返條命屌撚爆林鄭個屎忽死仆街

好無力, 普通市民無權無勢, 人命被當作垃圾

冇嬲，但好興奮
咁先似攬炒
憤怒係要儲返嚟

自從6月9號開始無停過，依家係另一種程度的憤怒，悲哀同無助

係床默默喊緊咁岩睇到你個post

喊係冇用㗎
係好想但係要忍住
要諗方法點樣置諸死地而後生

已喊
1.29罷工再一齊喊